容易抱住我十年最難是放

睇錯容祖兒抱住我

小巧